邊位絲打曾經係靚女, 而家變左阿嬋

好似小新阿媽咁, 懷緬過去

蚊毛

小新老母都係29歲

我同我另一半講,
我呢世人最大嘅成就,就係同佢一齊之後,將佢嘅體積加咗一倍

利申 冇小朋友